% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass[oneside]{arco-pfc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fancybox}
\usepackage[right]{eurosym}     % Símbolo euro
% \hypersetup{colorlinks=true,urlcolor=blue}

%% -- Información general
\title{Implementación de una plataforma de propagación de eventos DDS mediante
    objetos distribuidos, y su aplicación a un caso de estudio}
\author{Alicia Serrano Sánchez}{}

\renewcommand{\mainchapterformat}{
  \newlength{\numberwidth}
  \newcommand{\chapternumberbg}{\fontsize{130}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}
  \newcommand{\chapternumberfg}{\fontsize{90}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}

  \titleformat{\chapter}[display]
    {}
    {\hfill
      \textcolor{gray97}\chapternumberbg
      \settowidth{\numberwidth}{\chapternumberbg}
      \addtolength{\numberwidth}{7pt}
      \hspace{-\numberwidth}
      \textcolor{gray75}\chapternumberfg
      \hspace{0.5cm}
    }
    {-2.5cm}
    {\chapterformat}

  \titlespacing{\chapter}{-1cm}{1cm}{3.8cm}[-1.4cm]
}
\lstset{%
     frame              = Ltb,
     framerule          = 0pt,
     %aboveskip         = .5cm,
     belowskip          = 2mm,
     framextopmargin    = 3pt,
     framexbottommargin = 3pt,
     framexleftmargin   = 0.4cm,
     framesep           = 0pt,
     rulesep            = 0pt,
     backgroundcolor    = \color{gray95},
     rulesepcolor       = \color{black},
     captionpos         = b,
     %
     basicstyle         = \footnotesize\lstfont,
     %stringstyle       = \ttfamily,
     showstringspaces   = false,
     commentstyle       = \color{gray45},
     keywordstyle       = \bfseries,
     %
     numbers            = none,
     stepnumber         = 1,
     numbersep          = 15pt,
     numberstyle        = \scriptsize,
     %numberfirstline   = false,
     numberblanklines   = false,
     %
     breaklines         = true,
     lineskip           = -1pt
   }

\lstdefinelanguage{Slice}{%
  morekeywords=[2]{void, bool, byte, short, int, float, sequence, string,
    dictionary, Object, Topic},
  morekeywords=[3]{module, interface, struct, class, exception,
    throws, extends, idempotent},
  morekeywords=[4]{in, out},
  morekeywords=[5]{include},
  sensitive=false
  }




%% -- Configuración específica
\lstloadlanguages{[ISO]C++, Python, XML}
\def\arcopfc{\emph{arco-pfc}}
\def\datar{\texttt{DataReader}}
\def\dataw{\texttt{DataWriter}}

\hyphenation{middleware}

\begin{document}


%---------- Variables de la clase arco-pfc --------------

%- datos del autor

%\address{}
%\city{}
%\country{}
\email{Alicia.Serrano1@alu.uclm.es}
% \phone{}
% \homepage{http://esi.uclm.es/~juan.nadie}

%- datos del documento

\advisor{David Villa Alises}{}
\logo{logos/emblema_informatica-gray.pdf}
\publishdate{2012}{Junio}
%\license{Texto de licencia al gusto de cada uno.}

%--------------------------------------------------------


\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{resumen.tex}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{acro.tex}
\input{thanks.tex}
\dedication{A mis padres, por su paciencia y comprensión}


\mainmatter

\input{intro.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{metodo.tex}
\input{desarrollo.tex}
\input{resultados.tex}
\input{conclusiones.tex}

\appendix
\appendixtitle
\input{casosdeestudio.tex}
\input{plandepruebas.tex}
\input{slices.tex}
\input{clasesdefiltros.tex}
\input{delegate.tex}
\input{manualdeusuario.tex}
%\input{apendice1.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter
\bibliography{main}
\cleardoublepage

\end{document}


% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
